吳志森當日係支持大陸人搶公屋,仲同PHONEIN觀眾嘈交

現在叫人散水唔理義士比人告暴動都正常

加藉港人.......